# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-16 09:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-06 09:14+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"

#: web_ui/advance.html:2
msgid "Scan Settings"
msgstr "设置"

#: web_ui/advance.html:3
msgid "Scan Log"
msgstr "扫描日志"

#: web_ui/advance.html:4
msgid "Import IP"
msgstr "导入 IP"

#: web_ui/advance.html:5
msgid "Export IP"
msgstr "导出 IP"

#: web_ui/advance.html:6
msgid "Check IP"
msgstr "检查所有IP"

#: web_ui/advance.html:13 web_ui/menu.yaml:17
msgid "Advance"
msgstr "高级"

#: web_ui/check_ip.html:3 web_ui/status.html:3
msgid "Your browser is obsolete. Partial functionality will not be available."
msgstr "您的浏览器版本过低, 部分功能将无法使用。"

#: web_ui/check_ip.html:4 web_ui/status.html:4
msgid "The latest Chrome browser is recommended."
msgstr "我们建议您使用最新版本的Chrome浏览器。"

#: web_ui/check_ip.html:7 web_ui/menu.yaml:5 web_ui/status.html:7
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: web_ui/check_ip.html:11 web_ui/status.html:11 web_ui/status.html:39
#: web_ui/status.html:63
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: web_ui/check_ip.html:12 web_ui/status.html:12 web_ui/status.html:40
#: web_ui/status.html:64
msgid "Value"
msgstr "值"

#: web_ui/check_ip.html:17
msgid "All IP Number"
msgstr "总IP数"

#: web_ui/check_ip.html:21
msgid "Left Number"
msgstr "剩余数"

#: web_ui/check_ip.html:25
msgid "Good IP Number"
msgstr "有效IP数"

#: web_ui/check_ip.html:33 web_ui/check_ip.html:79 web_ui/export_ip.html:23
#: web_ui/import_ip.html:12
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: web_ui/check_ip.html:87
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: web_ui/config.html:7
msgid "Public appids used by default"
msgstr "默认使用公共appid"

#: web_ui/config.html:10
msgid "The public appids are disabled to access videos or download files."
msgstr "公共AppID不能看视频、下载文件。"

#: web_ui/config.html:11 web_ui/deploy.html:14
msgid "How to apply"
msgstr "怎么申请"

#: web_ui/config.html:16
msgid "Attention: inaccessable before appids are deployed."
msgstr "注意：appid部署之前无法使用。"

#: web_ui/config.html:23 web_ui/deploy.html:43
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: web_ui/config.html:29 web_ui/config.html:45 web_ui/deploy.html:49
#: web_ui/scan_setting.html:5 web_ui/status.html:25
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: web_ui/config.html:32
msgid "Needless to configure generally"
msgstr "一般无需配置"

#: web_ui/config.html:37
msgid "Enable IPv6(CERNet only)"
msgstr "使用IPv6(一般教育网才开)"

#: web_ui/config.html:45
msgid "LAN proxy(Generally not needed)"
msgstr "局域网代理(一般无需配置)"

#: web_ui/config.html:54
msgid "Proxy type"
msgstr "代理服务器类型"

#: web_ui/config.html:66
msgid "Proxy IP address or domain name"
msgstr "代理服务器IP地址或域名"

#: web_ui/config.html:74
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: web_ui/config.html:82
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: web_ui/config.html:90
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: web_ui/config.html:100
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: web_ui/config.html:107
msgid "Advanced tricks:"
msgstr "高级技巧"

#: web_ui/config.html:107
msgid "By the configuration file"
msgstr "通过文件配置"

#: web_ui/config.html:112
msgid "Configure GAEProxy"
msgstr "配置GAEProxy"

#: web_ui/config.html:194
msgid "Failed reading the seeting."
msgstr "读取设置失败。"

#: web_ui/config.html:239 web_ui/scan_setting.html:59
#: web_ui/scan_setting.html:107 web_ui/scan_setting.html:129
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置保存成功"

#: web_ui/config.html:241
msgid "Unkown error occurred."
msgstr "发生未知错误"

#: web_ui/deploy.html:1
msgid "Deploy XX-Net onto GAE"
msgstr "部署XX-Net至GAE"

#: web_ui/deploy.html:3
msgid "Current status"
msgstr "当前状态"

#: web_ui/deploy.html:3 web_ui/deploy.html:190
msgid "idle"
msgstr "空闲"

#: web_ui/deploy.html:6
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: web_ui/deploy.html:7 web_ui/menu.yaml:21
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: web_ui/deploy.html:17
msgid "Delimit multiple appids with |"
msgstr "批量部署多个AppID, 请用|分割"

#: web_ui/deploy.html:35
msgid "If the 2-step verification is in-use, please use your exclusive password."
msgstr "如果启用两步验证, 请使用应用专用密码"

#: web_ui/deploy.html:35 web_ui/deploy.html:36
msgid "Configure now"
msgstr "立即设置"

#: web_ui/deploy.html:36
msgid ""
"If the 2-step verification is NOT in-use, please enable the less secure "
"apps."
msgstr "如果没有启用两步验证, 请开启弱安全应用登录"

#: web_ui/deploy.html:37
msgid "Details"
msgstr "详细说明"

#: web_ui/deploy.html:52
msgid "Needless to fill generally"
msgstr "一般无须填写"

#: web_ui/deploy.html:54
msgid ""
"If RC4 password is used, please configure it in the advanced settings "
"while configuring GAE Proxy"
msgstr "如果使用RC4密码, 请在配置GAEProxy时同样在高级设置中配置RC4密码。"

#: web_ui/deploy.html:61 web_ui/deploy.html:221 web_ui/deploy.html:231
msgid "Start deploy"
msgstr "开始部署"

#: web_ui/deploy.html:65
msgid "Redploy the server if XX-Net version is prior to 1.13.6."
msgstr "XX-Net 1.13.6之前的服务端, 请重新部署。"

#: web_ui/deploy.html:170 web_ui/deploy.html:178 web_ui/deploy.html:184
#: web_ui/deploy.html:190 web_ui/deploy.html:193 web_ui/deploy.html:200
#: web_ui/deploy.html:205 web_ui/deploy.html:269 web_ui/deploy.html:272
msgid "Current status: "
msgstr "当前状态："

#: web_ui/deploy.html:170
msgid "XX-Net was reset."
msgstr "XX-Net被重置。"

#: web_ui/deploy.html:178 web_ui/deploy.html:200
msgid "Deployment completed. "
msgstr "部署完成。"

#: web_ui/deploy.html:178
msgid "Please go to "
msgstr "请在"

#: web_ui/deploy.html:178
msgid "the configuration page "
msgstr "配置页面"

#: web_ui/deploy.html:178
msgid "to set AppID to enable them."
msgstr "中设置AppID, 方会生效。"

#: web_ui/deploy.html:184 web_ui/deploy.html:205 web_ui/deploy.html:272
msgid "An exception occurred. "
msgstr "发生异常。"

#: web_ui/deploy.html:184 web_ui/deploy.html:205 web_ui/deploy.html:272
msgid "The exception info: "
msgstr "异常信息："

#: web_ui/deploy.html:193
msgid "deploying ..."
msgstr "正在部署..."

#: web_ui/deploy.html:225 web_ui/deploy.html:233
msgid "Terminate deploying"
msgstr "终止部署"

#: web_ui/deploy.html:269
msgid "Deployment cancelled."
msgstr "部署已被取消。"

#: web_ui/deploy.html:282
msgid "Either AppID is empty or invalid."
msgstr "AppID为空或无效。"

#: web_ui/deploy.html:285
msgid "Either your Email address is empty or invalid."
msgstr "您的email为空或无效。"

#: web_ui/deploy.html:288
msgid "Please fill in your account & its password."
msgstr "请填写您账户的密码。"

#: web_ui/export_ip.html:4
msgid "Export format"
msgstr "导入或导出格式"

#: web_ui/export_ip.html:8
msgid " format"
msgstr "格式"

#: web_ui/export_ip.html:9
msgid "New line delimiter"
msgstr "新行分隔符"

#: web_ui/export_ip.html:15
msgid "IP address list"
msgstr "IP地址列表"

#: web_ui/export_ip.html:37
msgid "Succeeded exporting "
msgstr "成功导入"

#: web_ui/export_ip.html:37
msgid " IP addresses."
msgstr "个IP地址"

#: web_ui/export_ip.html:43
msgid "Failed exporting the IP addresses."
msgstr "导入IP地址失败"

#: web_ui/import_ip.html:4
msgid "IP list"
msgstr "IP列表"

#: web_ui/logging.html:15
msgid "GAEProxy Log"
msgstr "GAEProxy日志"

#: web_ui/menu.yaml:9 web_ui/status.html:35
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: web_ui/menu.yaml:13
msgid "Deploy Server"
msgstr "部署服务端"

#: web_ui/scan_log.html:5
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: web_ui/scan_log.html:20
msgid "Failed reading the log"
msgstr "读取日志失败。"

#: web_ui/scan_setting.html:5
msgid "Auto-adjust scan thread count"
msgstr "自动调整扫描线程数"

#: web_ui/scan_setting.html:13
msgid "Max scan thread count"
msgstr "最大扫描线程数"

#: web_ui/scan_setting.html:19
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: web_ui/scan_setting.html:24
msgid "IP range list"
msgstr "IP段列表"

#: web_ui/scan_setting.html:24
msgid "Supporting formats"
msgstr "支持格式"

#: web_ui/scan_setting.html:32
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: web_ui/scan_setting.html:86
msgid "Failed reading the settings"
msgstr "读取设置失败"

#: web_ui/scan_setting.html:109 web_ui/scan_setting.html:131
msgid "Unkown error occurred"
msgstr "发生未知错误"

#: web_ui/status.html:17
msgid "IP Number"
msgstr "IP数"

#: web_ui/status.html:21
msgid "IP Quality"
msgstr "IP质量"

#: web_ui/status.html:25
msgid "Connection Status"
msgstr "连接状态"

#: web_ui/status.html:29
msgid "Number of IP-Scaning Threads"
msgstr "扫描IP线程数"

#: web_ui/status.html:29
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: web_ui/status.html:45
msgid "Proxy Listen"
msgstr "代理服务器类型"

#: web_ui/status.html:49
msgid "PAC URL"
msgstr "PAC自动代理地址"

#: web_ui/status.html:69
msgid "Working App IDs"
msgstr "当前工作AppID"

#: web_ui/status.html:73
msgid "Out of Quota App IDs"
msgstr "超额AppID"

#: web_ui/status.html:77
msgid "Not Exist App IDs"
msgstr "不存在的AppID"

#: web_ui/status.html:83
msgid "System Version"
msgstr "系统版本"

#: web_ui/status.html:135
msgid "Feedback"
msgstr "反馈问题"

#: web_ui/status.html:140
msgid "Diagnostic Info"
msgstr "诊断信息"

#: web_ui/status.html:143
msgid "The one-key feedback needs to sign in your Github account"
msgstr "一键反馈需要登录Github账号"

#: web_ui/status.html:147
msgid "To Google Groups"
msgstr "前往论坛"

#: web_ui/status.html:148
msgid "One-key feedback"
msgstr "一键反馈"

#: web_ui/status.html:154
msgid "GAE Proxy Status Info"
msgstr "GAEProxy状态信息"

#: web_ui/status.html:244
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: web_ui/status.html:244
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: web_ui/status.html:284
msgid ""
"The status page is empty. Highly likely that GAEProxy failed getting "
"started. Please follow "
msgstr "状态页显示空白, 很可能GAEProxy启动失败, 请按"

#: web_ui/status.html:284
msgid "guide "
msgstr "指引"

#: web_ui/status.html:284
msgid "to troubleshoot."
msgstr "查找问题原因。"

#: web_ui/status.html:286
msgid "No response from GAEProxy process. It might have already exited."
msgstr "GAEProxy进程无响应, 可能已退出。"

#: web_ui/status.html:293
msgid "You are using public Appid."
msgstr "你正使用公共AppID"

#: web_ui/status.html:310
msgid "Good to go."
msgstr "足够使用"

#: web_ui/status.html:310
msgid "Currently running slow, scaning for faster IP..."
msgstr "当前速度较慢，正在扫描更多IP"

#: web_ui/status.html:316
msgid "Local network fail."
msgstr ""

#: web_ui/status.html:318
msgid "Connected to the world."
msgstr "已经翻墙成功"

#: web_ui/status.html:318
msgid "Connection not established yet."
msgstr "无法建立连接"

#: web_ui/status.html:323
msgid "You have enough IP."
msgstr "你有足够IP"

#: web_ui/status.html:323
msgid "Running low on good IP, scaning for more..."
msgstr "目前较慢，扫描更多ip"

msgid "Running low on good IP, "
msgstr "可用IP数不足，"

msgid "10th IP handshake(ms)"
msgstr "IP质量（越小越好）"

msgid "Currently running slow. "
msgstr "IP质量欠佳，"

msgid "XX-Net is scaning, please wait."
msgstr "请等待一段时间，XX-Net正在进行自动扫描。"

msgid "You may want to <a href=\"./?module=gae_proxy&menu=scan_ip\">turn on IP scaner</a>."
msgstr "建议<a href=\"./?module=gae_proxy&menu=scan_ip\">启动IP扫描</a>。"

msgid "You are using public APPID. You are recommended to <a href=\"https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/Register-Google-appid\" target=\"_blank\">deploy your own APPID</a>"
msgstr "您正在使用公共APPID，因为资源有限，使用上存在限制，建议<a href=\"https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/Register-Google-appid\" target=\"_blank\">部署私有APPID</a>。"

msgid "No working appid. Please check. "
msgstr "没有可用APPID，请检查。"

msgid "Local network fail. "
msgstr "网络无法连接。"

msgid "System Proxy Status"
msgstr "系统代理状态"

msgid "Auto proxy enabled at "
msgstr "智能代理已启用："

msgid "Proxy enabled at "
msgstr "全局代理已启用："

msgid "Proxy disabled"
msgstr "全局代理已禁用"

msgid "Block Status"
msgstr "屏蔽状态"

msgid "XX-Net Version"
msgstr "XX-Net版本"

msgid "Show advanced information"
msgstr "我是专业的使用者，显示更多内容。"

msgid "Pro Mode"
msgstr "专家模式"

msgid "You are using XX-Net version "
msgstr "您正在使用XX-Net "

msgid ". </p><p>Connection established, congratulation! </p><p>"
msgstr "。</p><p>目前已经建立连接，恭喜！</p><p>"

msgid ". </p><p>Connection not established yet. </p><p>"
msgstr "。</p><p>目前尚未建立连接。</p><p>"

msgid ", All systems go well"
msgstr "，程序运转正常"